戴住耳機訓左晚 第二日隻耳痛到仆街

本身諗住痛多一 二日就唔痛，但已經過左一個星期都冇好轉 會唔會係中耳炎，定只係普通傷？

耳癌 認真

小弟我日日都有游水，關唔關事？

巴打唔好嚇柒我啦

會唔會係撐開咗個耳道？
又或者如果你玩動鐵嘅，尤其係er4s果種耳道塞太入有可能搞到耳膜

日日游水嘅話又有可能耳仔入水，你最好睇下醫生

利申:玩咗七年耳機嘅癡線佬

你死得我之前就係咁 耳鳴到宜家 幾年了

你係唔係日日都聽歌同聽好大聲
我有D懷疑你游水都有關係
我會建議你用開放式嘅耳機會有D幫助
半開放同封閉式嘅耳壓其實幾大

可惜我無賣開放式嘅耳機

我嗰隻係iphone耳機size,應該係壓左成晚
耳膜傷左都易搞啲，如果係中耳炎就仆街，事關小弟我近呢幾日有小小發燒feel
一陣都係去睇醫生穩陣啲
唔該你巴打

大家都係力威健身 唔係嚇柒我

屌